有冇人留意到pkj個波忽大忽細

前個排個波大到就跌咁
呢排又縮晒水
求解

圖都無。。。。

補反先

反你老母

積口德啦7碌

升球大墊
谷出黎 邊有咁大

第4張其實即全部野推哂上黎,黑色範圍全部無的

墊唔墊原來差咁遠

墊出嚟嘅 不了

墮到

谷m先有波

奶滋